其實立法會都幾靚 圖要Backup好

請細心欣賞香港人嘅設計

好圖分享

係將好

幾

有無其他人有其他設計作品分享？

幾好

推

搞錯呀，有圖又無人睇

分享俾鍾意設計嘅朋友睇

好圖

D出入口做得幾靚
11號晚想去觀摩下

多謝巴打有攻略

連登無哂設計師?

正呀立會

機場都幾靚
好似攞過獎

真係有圖
正評

真係有圖

beautiful

[立法會] 大樓平面圖

好圖欣賞

個設計師都畫得幾好啵

多圖

咁靚 不過我唔熟啲路
有無人可以介紹下路名？

政總外圍曬鐵馬

立法局大樓先靚

好

唔緊要呀，設計上有好多地方可以入內參觀

歡迎分享至其他討論區作學術研究

邊個設計架，咁靚

每個出路口都一定有個break glass unit
一爆咗bgu個玻璃就會直接call消防局
消防員嚟到間接要加重啲狗workload

sor覆錯

金鐘福利真好喔

之前都想問有冇呢啲圖睇，一直對呢座建築都好有興趣

好圖一定要互相分享

設計好靚，推👍🏻

12號朝早去打下卡先

歡迎建築界好友交流

我愛立法會

留意綠色位置卮可以野餐。唔可搞亂香港

好靚 大家記得back up啦

要推廣吓

政府高層因不滿高質設計圖被廣傳而偷偷留下負皮，不要這麼自私啦親

基本過欄技巧

建築平面圖好靚
香港人好叻呀

好人一生平安 多謝樓主無私分享俾建築界朋友

呢邊好似係雨傘嗰陣衝擊過而家先會咁，尋日有睇過呢邊應該較難參觀到，停車場入口要等機會(有人出入食招會開門)，但入到去地方大容納到多人，而停車場隔離既議員入口同公眾入面少啲鐵馬，易參觀，但一入到去地方細未必容納到多人，冇記錯係一個細area等地方

認真幾靚 11號去欣賞下先

千萬唔好咁多人同時間參觀！

好似入面有得通去政府總部

喂 唔講得架 咁多人衝入去就大獲啦

藝術角度黎講唔錯,有時間約大家參觀
多謝樓主

pish

可以睇埋呢個

【多圖】添馬發展區建築及地圖學研究